頭先問條女有冇性病

點知搞到佢唔鐘意。。
要用好耐哄番話係為佢著想先咁問

睇黎遲啲要unprotected sex la。。好彩我身壯力健唔驚啫

有一絲血就好中出啦

條女擺明有啦 佢係愛你冇既就一定坦白講
佢呢家咁樣扮野就係想你唔想提

佢坦白講左冇
咁有冇性病都好，始終都有個性奴先

樓主好有型呀又有高分妹屌又要無性病仲可以做免費性奴。大家比啲掌聲